大家覺得BTBT入唔入得過?

眼見Bitcoin近年愈爆愈勁, 佢相關既股 BTBT 值唔值得入貨SH呢? 定其實佢算係妖股

小注, 有莊既賭場

同問

有無入？入左就發達

最後無入